哇呢個啊sir真係好型好大官威啊

兇鳩啲住客好威威
叫你比委任證就叫人過嚟過嚟 係咪想打女人

可能姐姐一行前一步就屈佢襲驚

仲大大聲話唔需要委任證乜真係唔撚洗讀好自己啲規則先出嚟做畜咩?

有冇人睇過條片

光復香港 時代革命

狗都識控制自己
呢啲咁的毅進安全套見到市呢冇裝備咪威囉

膊頭有花都咁

一聽到人地叫委任證又癲狗咁
聽朝朝早做完嘢又可以出去撚狗

有冇巴絲睇緊立場live, 有個帶頭盔的男士因拒絕出示ID , 攪了一輪後被帶上"AM" 私家車(狗仔話)

個姐姐好勇好冷靜岩架喇 大家要學野

劉青雲是消防員

屌你老母死黑警

?

但女成功唔洗CHECK

有鏡頭係度d差佬先得把口
如果無記者，d住客已經俾人打到仆街

條警渣都痴撚線
好彩個女人臨危不亂

Push

呀豬呀狗問我拎身分證我就要比
咩叫唔需要

由今日起 全民屌狗 日日屌 係街見到就屌

啊Sir睇到自己咁高，我呸！

有冇人識呢位黑警?
有就俾個名，等市民可以表揚一下佢

大聲就以為係好威
但根本柒到上太空

證明委任證依個問題真係唔洗舍佢 班仆街犯曬例 有記者影到縮到成隻狗咁

推佢老母啦 依啲垃圾落地獄啦 你份糧都係班市民出比你 以為自己邊撚個

姐姐
勁

個老公......唉

推
個女既好勇

睇到都嬲
黑狗死全家

好波

兩粒花要靠個三柴㩒住
死撚左去啦

所以唔好成日話咩毅進仔毅進仔
做得狗個個都冇分別

一睇就知係惡女 黑警搞錯人喇

啤撚到佢行

呢啲真係一步都唔好讓
聽左佢講就會跟佢做埋其他野
呢個黑警想叫人行過去
個位女士一行前 其他黑警就會自動埋位圍住
記者就影唔到睇唔到
呢啲時候真係一步都唔好讓

又未必既 嗌老公嗰下即喊
都起碼有柔弱既一面～
老公～

個女人唔簡單

呢d撚樣賤狗，以為自已好撚巴撚閉

真係好respect呢個女人
為市民做左好好示範點應對被警渣無禮貌同無委任證地逗

女人扮慘係武器黎，有人會受 。
佢一好委屈咁大叫有人蝦佢，隔離隻狗就禁住隻癲狗，不過癲狗冇良心就唔受。

個女士做得啱，你冇委任證即係冒警，點解要出示身份證俾條L樣？不知所謂

如果真係無萁他人同記者係度
條女真係會俾班著住疑似黑警服既黑社會拉去暗角
唔知會做出D咩

【元朗現場．直播 10】
大約7:00:00之後

比人兇一兇就怕 班警畜

真係大聲就嚇到啲狗仆街

反而個男唔知係唔想生事定點竟然話行埋一邊比id
差啲白廢個女人做咗嘅嘢

太太好型！
想娶

型!

個老公垃撚圾

係咪睇得啲打仗片太撚多 只係識學男主角喺度鳩叫以為就嚇到啲人

推

仆街黑警

警長 vs 花
有花嘅呀sir 會唔會太7
以後點叫d 細跟佢呀

三柴低rank 過你，輕鬆放人走

女人眼淚係武器嚟

真係，叫老婆走，一齊屌埋一份啦

本來呢期到佢紅。

不過冇用吖。
查唔到係邊位大官貴人。

睇得ptu 多 人地都識熄左閉路電視先講卒甩佢

香港人唔驚比你哋兇架啦
要人比id你之前show自己嗰張先啦
定個個都係我可以比你睇張證但我冇?

有冇起呢條友底

對弱勢婦孺兇狠
對黑社會就龜縮

啲狗真係以為自已大撚哂

經過呢兩個月 而家應該連中學雞都兇唔到

呢啲仆街真係要公審一下

開頭凶人
之後死狗

啲記者問左好多次係咪拘捕該名男士 啲狗完全唔撚答

一嚟就成隻癲狗咁係咁吠

要廣傳

無野講

佢老公做乜7

個老公真係垃圾黎
佢老婆仲勇過佢

阿姐句「多謝」好高 EQ

push

仆你個街就算比你撚蠃個師奶仔又點呢？有優越感？
而家撚唔蠃又柒俾全香港觀眾睇
驗腦啦狗閪陷家剷

條女: 老公呀
隻狗: (面色即刻沉左)

無委任證仲警告人 仲要比身分證
我點無呢班係咪恐怖分子先？

依家班犬唔洗熟讀警員條例，長官問一句服唔服從上司命令，答yes就得

呢條片好值得參考
個姐姐表演真係好好
證明對住啲狗根本唔使驚, 特別有記者時

個樣咁似黃浩然

女俠嘅應對係個非常經典嘅教材，不過只限有傳媒喺附近有正常，思考能力未發癲嘅黑警在旁，同埋你要係女人

行你老母咩死黑警

推
黑警冚家剷

仲要鳩噏埋公安條例
自己唔跟例做野仲要大大聲成隻狗咁

隻狗把撚聲好撚似黃浩然

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

肥婆真係唔講得笑， 搞鳩佢老公即刻爆seed

叫個女人出嚟用意係想點

睬佢都on9

對住小量狗都可以當係
但一大班就個個都硬撚曬態
理撚得你喊咖喇

其實港警有冇委任證

推
屌佢 佢真係以為自己大晒

就黎每次出去都帶定警察通例先

隻狗：屌 有backup 含得撚啦今鋪，隔離手足快啲拉走我

唔關人多人少事
係關鏡頭事

心唸中伏，條女咁撚悪

我依家第一次警告你當自己老師比warning?
你冇委任證我點知你係咪full gear cosplay

sir你老母
生滋狗黎架依隻

起唔起到佢底？

不知所謂
成班垃圾解散咗佢算啦
保護市民又做唔到 暴徒喺正你隔離又睇唔到捉唔到
無視力無智力無常識兼eq低 要你哋嚟把撚呀？
剩係識傷害市民
嘥撚哂納稅人啲錢

呢個真，屌你比唔出委任證就死埋一二邊啦。
學人大聲夾惡。仲要兇啲人叫人拎身分證

高級督察都咁低EQ

個三柴入職時
可能PC仲係要求小學畢業咋

死垃圾 比人屌到隻狗咁

呀唔係 你真係狗黎架

咁撚大聲嚇普通市民 以為自己黑社會呀

屌 唔撚記得你地就係黑社會

我第一下以為真係黃浩然
樣似聲似
又一合理懷疑佢cosplay

柒到

無一個係無辜
過街老鼠真係自己攞嚟

小妹係英國殖民地出世長大嘅香港人

屌你老母”sir”依個字係稱呼upper class嘅人
有尊重，尊敬嘅意思
你走去叫隻狗做sir？你侮辱曬真正嘅”sir”呀！

毅進condom

依招真係女人先用得

仲要有記者

其他毒撚唔建議用

夠撚薑兇撚晒全香港人囉
正垃圾淨係識蝦女人

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

唔係由你隻狗把口講需唔需要

呀sir 好靚仔 叫咩名 我諗一定食過唔少絲打 好羨慕呀

係
如果無記者
會搵個女警推佢埋牆爆粗
再兇佢襲警

屌 個老公好廢

剩係識對市民惡 除撚套制服 咪又係狗 柒下柒下

返去抄狗例100次

究竟 委任證 呢三個字係咪禁語嚟
咁容易trigger到班警畜

個姐姐好型！佢老公都唔夠佢嚟

趕往衝出嚟搏出位
隔離個個好聲好氣唔該前唔該後,自己就衝出嚟聲大夾惡

衝出嚟以為好威
其實好柒

咁一凹一凸先過到成世嘅

你不如欣賞下老婆嘅「撚狗」技術啦

起底please

個差佬差d跌親

垃撚圾

失哂控 死癲狗

底能仔 哈哈

起底組全面進場

條女型到, 真係一步都唔行前, 寸步不讓!

毅進仔以為係自己好威

大家印定一份隨身攜帶
如果有人着住件龜衫又拎唔到委任證出嚟
就同佢講解下警察通例20-16

唔賤點有花呀

咁撚驚人睇委任證咪唔好cosplay警犬囉，係都要玩到咁大

btw起到佢底未大家都識你咪唔洗帶委任證出街

高級督察

藍衫師奶好波！
不愧係港女

佢唔記得左自己著番狗仔衫
以為仲著緊白衫

連狗都不如

只係著套自以為是既警裝 計買外賣都怕凍撚水

真可憐

姐姐

這段爆了，可能看的人仲多過《復仇者聯盟》

啲狗係真係動物社會
只係識惡識兇
完全唔識講道理
唔講文明
靠一招誰大誰惡誰正確

個女人一爆喊個下已經贏左

班犬真係當正自己係香港渣fit 人
睇清楚邊個出糧啦

呼籲所有餐廳整凍撚茶招呼班狗

軟硬兼施
上一秒大嗌老公我比人恰呀
下一秒惡過佢

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

真心
根本要佢有委任証，我地先畀身份証佢

hongkongers: "你咁樣我係唔會驚嫁"

個樣都似btw蝦女人 正仆街

佢老公係男人之恥

呢位姐姐厲害！咁對啲狗就岩架喇 絲打們學嘢

對待白衣人有咁型我就服你

死啦仆街黑警

姐姐以理服人 好野！

男既用呢句
Btw冇記者一定鎖你返去

應該係有花所以想做個樣俾d細睇
要兇鳩啲市民
點知柒到無眼睇
老實講我睇到一半熄到 唔敢睇落去
個黑警好撚柒呀

同女人講野仲咁惡
隻揪我都覺得個女人會贏

屌佢個老母啊
係咪覺得自己好撚威好撚型呀？
講嘢咁大聲做乜撚嘢呀？

推呀要 咁撚串

又出一隻"唔需要"仲未衰夠

死黑警人人得而誅之

佢地上網出post屌尻張建宗果陣先會有委任證

一定係，即刻會聲大夾惡屈人

佢老母呢d 垃圾亂鳩咁嚟

推
大家依家知道點樣撚狗

警犬有咩資格喝狗咁喝市民？？
邊個主人都未識分？
香港人養你班食屎狗仲要比你喝？

光復香港，
時代革命！

反而佢老公唔知係到做乜

好擔心 有冇佢嘅消息

做得好，依位太太好勇敢！

垃圾黑警 叫你攞委任證就一定要攞
連D規矩都無 望有人搵到佢Number投訴！

大家都要學佢!!!!
冇委任證, 就唔好俾身份證!!!!
旁邊見到既人一定要出聲同出手保護無辜既人
一群人圍住佢, 有事就拉走無辜正義市民先

呢場係持久戰~大不了拖佢10年8年
睇下香港定警犬定200萬人頂唔順先

［公投］你是否支持無限期罷工？

姐姐做左個好好既示範
唔好下下比人兇就跟住做

想問下個女人第一句講咩搞到隻狗咁嬲

psish

佢叫老公果下, 我諗起鋼鍊, 泉

過黎啊 過黎啊
過乜撚野黎啊

叫你出示委任證啊 on99

想知防暴頭盔有盞燈係咩嚟？謝🙏🏻

元朗樓價跌未

有鏡頭先係囉...

同埋叫雞唔俾錢個陣

到宜家班狗都冇認真解釋口口聲聲話唔需要委任證
但係同條LAW所講有矛盾
呢個問題

人地其他部門返工第一日都教咩都可以唔帶
但最緊要出去執法唔好唔記得帶同唔好整唔見張委任證啦
CONTRACT 工又好, 長工又好第一日都咁教
點解你班狗又可以大大聲聲咁大條道理話唔洗帶
你老味

以前自己好撚把炮，點知另一隻狗當住佢面放人走，佢個閪樣好笑到

以為個個都要驚佢

冇鏡頭就被人㩒低，屈襲警or搶槍，成班犬上court做證人咬你有做，暗紅底法官信警察係可靠證人，實告得入，坐硬！

This is China.jpg

汪汪汪

含撚啦屌你老母狗賊

佢地依家一定係唔敢show證, 細既唔show, 大既又唔肯show
情況不許可既定義好大, 市民都可以因安全理由拒絕俾身份證

最緊要係, 拖得越耐, 對警犬越不利

其他人還好 呢條友無料扮4條

係咪佢

最後咪又係細聲淆底 想拎尾彩 收皮啦

推死佢

係屋企附近範圍直頭係有權唔出示身份證
識唔撚識法律㗎班差佬

最後唔洗查ID走埋 好波

上位條件：無腦

第一句已經口窒窒
笑撚死咁既料都做到督察
成個警隊都係廢物

督察只係英文好D既毅進仔
唔好撚以為白衫就有幾撚叻
join完一個正常人都join到既PMP就有38%考到

好撚型啊黑警

呢段片用係文宣好有用

1. 小姐冇黑衫冇mask, 點睇都係毫無威脅嘅街坊look，同示威者形象大纜都扯唔埋仍被粗暴喝罵威嚇，俾其他人感覺到就算係一般人甚至係自己都有機會受到相似對待

2. 黑警完全冇跟程序做事，亦都拒絕市民合理要求，睇警例如無物

3. 嚇到個小姐差D喊，蝦女人夠吶哂扇情

4. 旁邊另一街坊look男途人主動展示自己住戶證仍遭指嚇，主動䆁出善意對已瘋癲嘅黑警係冇用

5. 小姐充分表現出冷靜同勇氣，特別係有cam情況下可以大膽D

6. 小姐對答可以教育其他人知道/保護自己權利，唔係阿豬阿狗叫你俾你就乜都俾佢

呢段片俾和理非啱睇，容易入囗，就算俾藍屍三毛睇佢地亦都冇乜反駁空間，至多咪又話小姐一早肯拎ID出嚟就乜事都冇之類廢話

麻煩巴絲除咗係呢度推之外，都要share去自己FB IG

垃圾黑警

死黑警

push 借share

拿香港警察呢就戇鳩鳩唔肯show痿任證仲惡過狗，最後仲敗走添呀

蝦女人就叻

老公唔夠man囉 無咩霸氣

黑社會治港

依隻聲大廢柴笠水狗由頭到尾都出示唔到委任證
結尾做野又9流流

又話要查人身分證
無查到就放左人走

一係冒警 一係失職
希望有傳媒朋友跟進返

要確認依隻笠水狗身分

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

根本連check煤氣讀數條友都要出示員工證證明自己唔係入屋行騙
點解班狗可以咁on9

柒撚到

入黎傾戰術 有咩睇法都掉入黎
[冇時間喇 咪撚互屌] 香島online戰術討論

因為心虧

jeng

呢個女士好波

啊姐型。
無委任證點知道你係咪淘寶買衫冒警？
唔確定你係警察點解要比身份證你？

屌咁大聲俾我都實淆
呢位師奶真係無撚敵加心水清

其實可唔可以好9 咁跟佢講野？
完美示範人人9up都可以係隻狗

佢哋究竟有咩原因一路都唔肯出示委任証呢

無委任證嘅黑警態度都係閪，呢啲黑警唔知係唔係本身就唔妥市民，你越係話要證，佢就越係得戚特登唔show個pass

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

無number又無委任証，點知係咪會展玩完走過黎玩，呢個女人做左個好好示範日後如何破解警察無委任証呢招

女中豪傑

仲有狗好意思大大聲講唔洗委任證？！仲要死撐柒左就搵窿捐去睇返警犬職業守則啦。

隻揪sir表示開心
驚隊又有新星誕生了

好撚型，阿sir點稱呼?

紀律部隊？

真係好撚嬲
又一警權過大好例子

我第一次警告你

死垃圾狗
第二只狗放人走之後佢個不忿樣真係睇到我好爽

警告sir

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

冇妥任證學咩人查身份證

官佢老母咩
狗黎咋

毅進仔eq學歷低，但又好大權力，嗰種反差令一個低質人物享有權力慾，所以咪目空一切囉

但有冇人識姐姐
驚秋後算
依家好多時都唔係即捉
之後先偷偷再捉

點解咁傻，好驚佢比人暗角

勇撚過佢老公好多
仲識善用女人必殺技：喊

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

仲大大聲同人講根據公安條例，你連警例都未撚識啦

前線警渣除左聲大夾惡仲有乜技能

睇頭盔。。水警黎架！平時少機會發威

引用公安條例？唔講以為自己唔係香港